poly手足宜家要入building守, 放警犬入去， 警犬一攻陣形就散， 外面手足先可以入去

poly手足宜家要入building守, 放警犬入去， 警犬一攻陣形就散， 外面手足先可以入去

拉

屌你老味成千警力入哂去咩 on9

守室內易守好多， 至少避咗水炮車同裝甲車

認同 最好啲人係裡面裝好晒陷阱 等你地一退 陸戰隊入場 就可以觸動陷阱 捱到朝早

Sir

啲狗肯定唔敢入
冇車backup
仲要比野圍住

真係守唔到既 入哂同一棟building封哂出入口
入一隻狗燒一隻 起碼可以捱到天光

我都係咁諗， 分批入， 早入果班set野

要分批入

捱到天光就夠， 室內可以輪流休息

起碼拎左制高點 係building入面冇咁易中海綿彈布袋彈

抽一半跑得慢既人手去set野， 搞掂哂就通知前線退入building, 靠building 大門抵擋， 最好一入大門就有中庭， 樓上放火魔

你都on9，防線一退入學校，佢地就會射催淚彈放題，然後衝入黎、明唔明？

狗肯定比人急
佢地冇可能長期放曬資源去圍住
仲塞死曬附近交通 變罷工罷市 仲要tst
但又唔用得實彈 又唔入得去
所以一定想令學生急 衝出黎

樓戰係今晚第二階段，一批狗入左去，外圍就更大機會打到一個缺口出嚟！反包死黑狗

推，退守 building 其實有得做，但係守到就會變長期戰，要睇外面手足救唔救到。

如果真係咁決定就睇邊個易守，要地面而非地下，因為手投武器射程有限。入口要少要細，要 disable 電梯。

要預先分一批人準備各種物資，要預計直升機突入，要預計停水停電，要預計射催淚/閃光入窗。

小心退守轉場間被突入。

現場手足加油

分批入

唔可以俾popo以逸待勞